點樣判斷自己有無沉船

本身同女朋友拍拖拍咗兩個月 返工識咗一個女同事 最近同佢愈嚟愈熟 大家算係幾close 對佢幾有好感 但唔知佢到底中唔中意我 依家唔識點去定義我地之間既關係好驚自己沉船 求解決方法

請善用不推文回覆

你無沉就唔會開po問啦

拍拖兩個月就出軌 放過你女朋友啦

代你女朋友屌撚鳩你
仆街死啦
祝你沉船俾人玩感情

分手啦 唔好害咗你女朋友

dnlm

沉晒啦
同女朋友分手然後比個名份女同事啦

仆街
你女朋友好慘

咩工嚟？冇人知咩？公司好細？好易比人發現

細架 但一直唔比人知

細成點先？
3個人同20個人都係細

咁本身對方有冇拖友先

大概50人 我地唔同team 佢本身無 但佢對每個男仔都好親密好似好熟

你問得都沉㗎啦
差在你係鍾意呢種激情定真係愛女同事

不過佢知道你有女朋友都做齊咁多嘢，好極有限

Btw放過你女朋友啦，佢有咩對你唔住你要搞啲咁嘅嘢嚟傷害佢啊?

唔知佢係玩我定真係中意我

唔鍾意 你係咪即刻抽身？
鍾意 你係咪飛咗而家女朋友同佢一齊？

如果自己都無呢兩條問題嘅答案就唔好去考究佢對你係咪真心

一陣知道答案唔上唔落仲死

不過我質疑你有幾愛你女朋友

你個回覆連女朋友都無提過下 其實你都唔係好鍾意你條女 只係你驚兩個都失去 自撚私

我認我係仆街 我都好混亂

純粹想有個人一齊 我都唔知係咪叫做中意

有咩幫到你分析

問得即係沉左啦
放過你女朋友啦dllm自私撚

問得都係沉.

佢係雞你咪沉船囉

屌你食屎啦 會有報應㗎

當你問自己有無沉船 你就沉左

點解要咁對你女朋友